# Korean translations for apicrud.
# Copyright (C) 2020 Richard Braun
# This file is distributed under the same license as the apicrud project.
# FIRST AUTHOR <docker@instantlinux.net>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apicrud VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: docker@instantlinux.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-24 20:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-25 07:40-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <docker@instantlinux.net>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: apicrud/access.py:143 apicrud/basic_crud.py:100 apicrud/basic_crud.py:112
#: apicrud/basic_crud.py:171 apicrud/basic_crud.py:179
#: apicrud/basic_crud.py:214 apicrud/basic_crud.py:257
#: apicrud/basic_crud.py:425 apicrud/basic_crud.py:426
#: apicrud/basic_crud.py:471 apicrud/service_config.py:175
msgid "access denied"
msgstr "접근 불가"

#: apicrud/basic_crud.py:153
msgid "not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: apicrud/basic_crud.py:227 apicrud/basic_crud.py:492
msgid "updated"
msgstr "업데이트 됨"

#: apicrud/basic_crud.py:321 apicrud/basic_crud.py:363
msgid "invalid filter specified"
msgstr "잘못된 필터가 지정되었습니다."

#: apicrud/basic_crud.py:413 apicrud/basic_crud.py:454
msgid "carrier required for sms"
msgstr "SMS에 필요한 캐리어"

#: apicrud/basic_crud.py:415 apicrud/basic_crud.py:456
msgid "invalid mobile number"
msgstr "잘못된 휴대폰 번호"

#: apicrud/basic_crud.py:420 apicrud/basic_crud.py:461
msgid "invalid email address"
msgstr "잘못된 이메일 주소"

#: apicrud/basic_crud.py:432
msgid "max allowed contacts exceeded"
msgstr "최대 허용 연락처 초과"

#: apicrud/basic_crud.py:490
msgid "conflict with existing"
msgstr "기존과 충돌"

#: apicrud/const.py:30
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: apicrud/const.py:30
msgid "messenger"
msgstr "전령"

#: apicrud/const.py:30
msgid "sms"
msgstr "SMS"

#: apicrud/const.py:31
msgid "voice"
msgstr "목소리"

#: apicrud/const.py:31
msgid "whatsapp"
msgstr ""

#: apicrud/session_auth.py:75
msgid "DB operational error"
msgstr "데이터베이스 작동 오류"

#: apicrud/session_auth.py:80
msgid "DB operational error, try again"
msgstr "데이터베이스 작동 오류입니다. 다시 시도하십시오."

#: apicrud/session_auth.py:85
msgid "locked out"
msgstr "잠겨"

#: apicrud/session_auth.py:88
msgid "no password"
msgstr "비밀번호 없음"

#: apicrud/session_auth.py:96
msgid "not valid"
msgstr "유효하지"

#: apicrud/session_auth.py:137
msgid "rejected"
msgstr "거부"

#: apicrud/session_auth.py:155
msgid "all fields required"
msgstr "모든 항목을 채워야합니다"

#: apicrud/session_auth.py:161
msgid "that username is already registered"
msgstr "이미 등록 된 사용자 이름입니다"

#: apicrud/session_auth.py:172
msgid "that email is already registered, use forgot-password"
msgstr "해당 이메일은 이미 등록되어 있습니다. 비밀번호 분실"

#: apicrud/session_auth.py:195
msgid "person added"
msgstr "추가 된 사람"

#: apicrud/session_auth.py:215
msgid "passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: apicrud/session_auth.py:220
msgid "account not found"
msgstr "계정을 찾지 못했습니다"

#: apicrud/session_auth.py:225
msgid "rejected weak password"
msgstr "약한 암호 거부"

#: apicrud/session_auth.py:234
msgid "invalid token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: apicrud/session_auth.py:240
msgid "changed"
msgstr "변경"

#: apicrud/session_auth.py:271 apicrud/session_auth.py:272
msgid "username or email not found"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소를 찾을 수 없습니다."

#: apicrud/utils.py:146
msgid "and"
msgstr "과"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:2
msgid "Welcome and please confirm your"
msgstr "환영합니다."

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:6
#, python-format
msgid "Welcome to %(appname)s!"
msgstr "%(appname)s 에 오신 것을 환영합니다!"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
msgid "Your contact info"
msgstr "연락처 정보"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
#, python-format
msgid "was added to %(siteurl)s by"
msgstr "%(siteurl)s 에 추가되었습니다."

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:8 apicrud/templates/confirm_new.j2:25
msgid "The next step is to set a password."
msgstr "다음 단계는 비밀번호를 설정하는 것입니다."

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:9 apicrud/templates/contact_add.j2:7
#: apicrud/templates/contact_add.j2:23
msgid "Click to confirm this is you:"
msgstr "본인임을 확인하려면 클릭하세요."

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:18 apicrud/templates/password_reset.j2:16
msgid "Set your password"
msgstr "비밀번호를 설정하세요"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:22 apicrud/templates/confirm_new.j2:28
#: apicrud/templates/contact_add.j2:20 apicrud/templates/contact_add.j2:26
#: apicrud/templates/password_reset.j2:20
#: apicrud/templates/password_reset.j2:25 apicrud/templates/reset_invalid.j2:8
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:12
msgid "Ignore this message if you don't wish to receive further correspondence."
msgstr "더 이상 서신을받지 않으려면이 메시지를 무시하십시오."

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:25 apicrud/templates/password_reset.j2:7
#: apicrud/templates/password_reset.j2:22
msgid "Go to"
msgstr "이동"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:30 apicrud/templates/contact_add.j2:28
#: apicrud/templates/password_reset.j2:27
#, python-format
msgid "See %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s to confirm request by"
msgstr "요청을 확인하려면 %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s 를 참조하십시오."

#: apicrud/templates/contact_add.j2:2
msgid "Please confirm your"
msgstr "확인하십시오"

#: apicrud/templates/contact_add.j2:16
msgid "Confirm contact info"
msgstr "연락처 정보 확인"

#: apicrud/templates/footer.j2:3 apicrud/templates/footer.j2:24
#, python-format
msgid "This message was generated by %(appname)s hosted at"
msgstr "이 메시지는 다음에 호스팅 된 %(appname)s 에 의해 생성되었습니다"

#: apicrud/templates/footer.j2:5 apicrud/templates/footer.j2:26
msgid "You can adjust your communication preferences by visiting this link:"
msgstr "다음 링크를 방문하여 커뮤니케이션 기본 설정을 조정할 수 있습니다."

#: apicrud/templates/footer.j2:15
msgid "Messaging Preferences"
msgstr "메시징 기본 설정"

#: apicrud/templates/footer.j2:20 apicrud/templates/footer.j2:29
msgid "Software copyright"
msgstr "소프트웨어 저작권"

#: apicrud/templates/moderator.j2:6 apicrud/templates/moderator.j2:11
msgid "List:"
msgstr "명부:"

#: apicrud/templates/moderator.j2:15
msgid "Host message from"
msgstr "호스트 메시지"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:2 apicrud/templates/reset_invalid.j2:2
msgid "Password reset request for"
msgstr "대한 비밀번호 재설정 요청"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:6 apicrud/templates/password_reset.j2:22
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:6 apicrud/templates/reset_invalid.j2:10
msgid "We received a request to reset your password for"
msgstr "에 대한 비밀번호 재설정 요청을 받았습니다."

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:7 apicrud/templates/reset_invalid.j2:11
msgid "However, no registered account was found matching this address."
msgstr "그러나이 주소와 일치하는 등록 된 계정이 없습니다."

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:14
msgid "No account is registered for this number at"
msgstr "이 번호에 등록 된 계정이 없습니다."

